https://web.archive.org/web/20020621141607/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=3

### [60] しなもん	2001.07.04 WED 00:39:00　
	
お久しぶりです！リニューアル、ほんっと～に心待ちにして
おりました！しかし、ＡＨショックは未だに癒えておりません（苦）先生が、リョウと香（魂？）とＧＨの未来をどのように作り上げていくのか気になって、今はその思いだけで読んでいます。後ろ向きだけど、こんな辛い思いで読んでいる読者もいるんだってこと
を知ってほしくて、書き込みをしました。筆不精で字が下手くそなのでファンレターはちょっと（苦笑）あと、私は看護学生なんで、先生が今後臓器移植に関連した医学的な話をどこまで描かれるのか、楽しみにしています。

好久不见!更新，真的~期待着!但是，AH的冲击还没有痊愈(苦)老师，獠和香(灵魂?)我很想知道他将如何打造和GH的未来，所以现在只是抱着这样的想法读这本书。虽然有点打退堂鼓，但我想让你知道也有读者是怀着这样痛苦的心情来阅读的，所以写了这篇文章。因为笔力不精，字写得很烂，所以粉丝来信有点不妥(苦笑)还有，我是护士学生，很期待老师今后能把有关器官移植的医学故事描写到什么程度。（译注：待校对）


### [59] りゅう	2001.07.04 WED 00:38:08　
	
はじめまして。リュウというものです｡
復活おめでとうございます｡
そして､毎週素敵な連載を届けてくださってありがとうございます｡
自分がＯＬな格好なこと忘れて人前でバンチを開き､愛読しています｡
場所柄電車の中は日経新聞の人が多いのでかなり浮いてます｡
ＡＨの設定は私もごたぶんに漏れず、すっごいショックでした｡
だって思春期にＣＨを読んでいたら､なんだかリョウと香ちゃんは理想の二人だったから｡
まだ幻の中にいるような感じもしてるけど､だいぶ冷静になってきました｡
まだＧＨのキャラがつかめないって言うかあんま出ていないので､どうしてもリョウと香に気持ちがいってしまうけど､ＧＨのこの先も期待しています｡
お体に気をつけて､頑張ってください｡

初次见面。我的名字是Ryo。
恭喜复活。
另外，感谢您每周给我带来精彩的连载。
忘记自己是OL打扮，在人前打开Bunch，爱读。
因为在电车里的关系，持《日经新闻》的人很多，所以我漂浮不定的次数很多。（译注：待校对）
AH的设定对我来说也是一个巨大的冲击。
因为青春期读CH的时候，总觉得獠和香是理想中的两个人。
虽然感觉还在幻象中，但已经冷静了很多。
因为对GH的角色还没有感觉，所以无论如何都对獠和香有感情，不过也期待着GH的未来。
请注意身体，加油。


### [58] 天使の心	2001.07.04 WED 00:34:41　
	
初めまして。
HPリニューアルおめでとうございます
そして、新連載・・・嬉しいけどショック
が大きく、私もまだまだ受け入れられない
一人です。
でもこれも北条先生が下した決断だと
思って、がんばって受け入れます。
時間はかかると思うけど・・・。
私の分身みたいな香ちゃん、大好き
でした。リョウに呼ばれるとアタシも
よく反応してたっけ・・・
またいつか、リョウに言って貰いたいな
「香」って・・・

初次见面。
恭喜HP更新并且，新连载···虽然很高兴但是打击很大，我也是还不能接受的一个人。
但是我认为这也是北条老师做出的决定，我会努力接受的。
我想会花些时间的……。
我最喜欢像我的分身一样的香了。被獠叫的时候我也很有反应…
什么时候，还想让獠说“香”…


### [57] しなもん	2001.07.04 WED 00:33:21　
	
お久しぶりです！リニューアル、ほんっと～に心待ちにして
おりました！しかし、ＡＨショックは未だに癒えておりません（苦）先生が、リョウと香（魂？）とＧＨの未来をどのように作り上げていくのか気になって、今はその思いだけで読んでいます。後ろ向きだけど、こんな辛い思いで読んでいる読者もいるんだってこと
を知ってほしくて、書き込みをしました。筆不精で字が下手くそなのでファンレターはちょっと（苦笑）あと、私は看護学生なんで、先生が今後臓器移植に関連した医学的な話をどこまで描かれるのか、楽しみにしています。

好久不见!更新，真的~期待着!但是，AH的冲击还没有痊愈(苦)老师，獠和香(灵魂?)我很想知道他将如何打造和GH的未来，所以现在只是抱着这样的想法读这本书。虽然有点打退堂鼓，但我想让你知道也有读者是怀着这样痛苦的心情来阅读的，所以写了这篇文章。因为笔力不精，字写得很烂，所以不写Fan Letter了(苦笑)还有，我是护士学生，很期待老师今后能把有关器官移植的医学故事描写到什么程度。（译注：待校对）


### [56] milk	2001.07.04 WED 00:16:45　
	
初めて書き込みします。

私はCHのリョウと香の関係が大好きで、
今でもあの2人以外の組み合わせは考えられないので、
正直、未だにAHの展開を受け入れ切れない部分が大きいです。
そんなわけで、今週号の内容にはかなり喜んでしまいました。(^^;)

ですが、香が死んでしまった事は事実以外の何物でもないし、
せめて香の死が無駄にならないように、
納得のいく素晴らしい話を期待しています。

では、来週号の展開を楽しみにしています。

第一次发帖。

我很喜欢CH的獠和香的关系，因为到现在也无法想象除了那两个人以外的组合，说实话，到现在，很大程度上还不能接受AH的展开。
因此，这周的内容让我非常高兴。(^ ^;)

但是，香死了的事除了事实以外什么都不是，至少为了不让香白死，期待着令人信服的精彩故事。

那么，期待下周号的展开。


### [55] ワタル／Wataru（宮城県）	2001.07.04 WED 00:08:12　
	
わーい，また書き込める！　
私も香の死はショックでしたが，２人に短い間でも幸せな時が
あったことは嬉しいことだと思っています。
ああ，それしにても８号の「最低の初キス…だったよなぁ…香」
ため息(*^_^*)  
哇，又能写了!
我对香的死也很震惊，但令我安慰的是他俩曾有过短暂的幸福。
啊，而且是8号的“最差劲的初吻…是吧…香”
叹息(*^_^*)

Yeah! I can write on this BBS again!
I'm also shocked at Kaori's death, but on the other hand, I'm kind of satisfied that the two had happy moments though they were too short.
Haa,the words of Ryo! in vol.8‘It was the worst first kiss,wasn't it, Kaori…’Sigh(*^_^*)  
是啊!我又可以在这个论坛上发文了!
我也对香的死感到震惊，但另一方面，我对两人虽然太短但也有快乐的时刻感到满意。
哈哈，獠的话!“这是最糟糕的初吻，不是吗，香……”叹息(*^_^*)  


### [54] marika	2001.07.03 TUE 23:59:51　
	
はじめまして。
ＢＢＳ再開おめでとうございます！！！

ＡＨ始まった頃はどうしても香の死を受け入れられなかった。
もっといっぱい幸せそうなリョウと香が見たかったなぁ、リョウの気持ちを考えるとせつなくなるなぁ　なんて2人の事を思って涙してましたが、先週号あたりからやっとＧＨに感情移入できるようになってきました。

早くリョウにもＧＨにも幸福が訪れて欲しい！そんな風に思いながらこれからも楽しみにしていますので、先生もご無理をなさらずお体に気をつけて頑張ってください。

初次见面。
恭喜BBS重新开放! ! !

AH开始的时候无论如何也不能接受香的死。
想看到看起来更幸福的獠和香呢，一想到獠的心情就难过了呢，想到2人的事就流泪了，不过，从上周号左右开始终于能把感情代入GH了。

希望獠和GH都能早日迎来幸福!这样想着，今后也很期待，老师也请您不要勉强，注意身体加油。


### [53] ボイ～ン	2001.07.03 TUE 23:55:31　
	
テムリンさんへ
家の地元では駅のキヨスクで月曜日にはてにはいるんですよ。
ためしに行ってみては。

テムリンさんへ  
在我家的老家，星期一就能在车站的キヨスク买到。
你去试试吧。


### [52] RYO	2001.07.03 TUE 23:50:56　
	
おもしろい！！！！！
A.Hはまりますよ本当。

これからどうなるのかめちゃ楽しみっす。
北条先生、がんばってください！！

有趣的！！！！！
A.H真的很着迷。

今后会怎么样，我很期待。
北条老师，加油! !


### [51] ころすけ	2001.07.03 TUE 23:50:24　
	
サイトリニューアルおめでとうございます！！
今日も朝、出社前にバンチを買って読みました！！
おかげで仕事がうわのそら（苦笑）
来週が楽しみです。
City Hunter以来ですよ。こんなに漫画にはまったのは…（笑）

恭喜Site Renewal! !
今天早上，上班前也买了Bunch读了! !
结果工作变得很顺利(苦笑)
我期待下周。
自从City Hunter之后，我还没有这么沉迷于一部漫画…(笑)


### [50] ＱＵＡＲＩＳ	2001.07.03 TUE 23:42:16　
	
ＢＢＳ復活おめでとうございます！
サイトリニューアルして前にあったＴＯＰのアニメは
なくなったのでしょうか？
かなり重かったけど結構楽しみだったのに・・・

恭喜BBS复活!
网站更新之后之前的TOP动画没有了吗?
虽然相当沉重但是很期待的…


### [49] テムリン（大分県在住）	2001.07.03 TUE 23:27:04　
	
ああ・・・やっと復活・・・！！　
この日をどれほど待ちわびたか・・・！！涙・・！！
おめでとうございます＆ありがとうございます！！

一言だけ？言わせて下さい。
香～～～～！！！カムバァァァァァァック！！！
いくら香の心臓を持ってるからってＡＨとりょうが
くっつくのは心からイヤ。←今の所。
とか言っててもまた読んでる内に変わっちゃうんだろうけど。
とにかく私の中では今現在ＡＨにジェラシーです（？）

週間バンチ、火曜にコンビニ行っても品切れです！！
私が買おうと思ってもなかなか・・。
結局５、６件はコンビニ巡りします。
もっと部数増やしてくれないのかにゃ～涙
なにはともあれ北条大先生、がんばってくださいね～～！！

啊…终于复活了…! !
多么焦急地等待着这一天啊…! !泪……! !
恭喜&谢谢! !

只有一句话?请允许我说。
香～～～～! ! !复活啊! ! !
即使拥有香的心脏，AH和獠黏在一起我也不愿意。←现在。
话虽如此，读着读着就变了。
总之在我心中现在是AH Jealousy(?)

周一、周二去便利店也断货! !
我想买也很难…。
结果去了5、6家便利店。
不能再增加发行量吗~泪  
不管怎样北条大老师，请加油哦~ ~ ! !


### [48] 冬野 2001.07.03 TUE 23:25:20　
	
祝・ＢＢＳ復活～。
ほぼ毎日見に来ていましたよ。
このときを待ってました～。

エンジェル・ハートを今日バンチ買って見ました～
毎週毎週楽しみに待ってますよ。来週も期待してます～。
それでは。

祝BBS复活~。
几乎每天都来看。
一直在等待着这个时刻~。

今天买了Bunch Angel Heart~
我每周都很期待。下周也期待着~。
那么。


### [47] カオリン	2001.07.03 TUE 23:23:54　
	
掲示板復活待ってました!！北条先生大好きです！！！
バンチ毎週かかさず読んでます。ＡＨ見た時はかなりの衝撃
受けました｡リョウと久しぶりに会えたのは嬉しかったけど
香の死はあまりにも辛かったです｡毎号毎号、涙してました。
もちろん今週も。これからリョウとＧＨ（香？）はどうなって
行くんだろう｡目が離せません!!ＡＨ読んでたらＣＨが久々に
読みたくなって文庫本一気にそろえちゃいました！やっぱりいい
ですよね、ＣＨ!!北条先生の他の作品も今集めまくってます
（遅っ）これからもがんばってください！応援してます！！

等待着公告栏复活!!最喜欢北条老师了! ! !
每周都读。AH看到的时候受到了相当大的冲击。好久没见到獠了，我很高兴，但是香的死实在是太令人痛苦了。每期都在流泪。
当然这周也是。从现在开始獠和GH(香?)会怎么样呢?我不能把我的眼睛从他们身上移开!!AH读了之后，一口气凑齐了一直都想读CH的文库本!果然好啊，CH !!北条老师的其他作品现在也在收集中(晚了)今后也请加油!我支持你! !


### [46] 玉井真矢	2001.07.03 TUE 23:18:42　
	
ＢＳＳ復活とてもうれしいです。
「Ａ・Ｈ」が始まったときはかなりショックだったけど今はとても楽しみです。
ＺＩＰＰＯ絶対買います！！（たばこは吸わないけど）
またＴシャツのときみたいにすぐ売り切れてしまうんでしょうね。
それではまたちょくちょくお邪魔させていただきます！！

BSS复活非常高兴。
“A·H”开始的时候相当打击，现在非常期待。
ZIPPO一定要买! !(不过我不抽烟)
又会像T恤那样很快就卖光吧。
那我再经常来打扰您了! !


### [45] けいこ	2001.07.03 TUE 23:14:06　
	
　BBC復活おめでとうございます！
毎週、どきどきしながら、読んでいます。
先生、りょうちゃんと香ちゃん、どんな形にしろ
幸せにしてあげてください。お願いします！！

　それでは、お体に気をつけて頑張ってください。
微力ながら、応援しております！

祝贺BBC复活!
我每周都怀着忐忑的心情阅读。
老师，獠和阿香，不管变成什么样子，
请让他幸福。拜托了! !

那么，请注意身体加油。
尽我微薄之力，支持您!


### [44] プリンプリ	2001.07.03 TUE 23:07:10　
	
♪祝♪ＢＢＳ再開

えー、もう皆さん書いてることと同じになってしまいますが、
新連載スタート＆ＨＰ復活おめでとうございます！！
私はファン歴を気が付けば10年以上のＯＬでございます。
（ＣＨ連載終了から、ちょいブランクありますが…＾＾；）

ただ、ＣＨという作品は私にとって
余りにも思い入れが強すぎて、正直な所未だに
その展開を受け入れ切れない心情です…(/_;)
創刊号を読んだ時には、本気で落ち込んでしまって
今でも香の事を考えると涙が…(笑)

それでもやっぱり毎週火曜は朝からバンチにを買い込んでしまい、先生の魅力にノック・ダウ～ン(笑)な私です。
これからも、一喜一憂しながら読ませてもらいますので
お体に気をつけて頑張って下さい！！
大好きだった香の死は辛いけど、
23歳で漫画にこんなにもハマれる私って、もしかして
物凄い幸せモノなんでしょうかネ？？

♪祝♪BBS重新开放

嗯，已经和大家写的一样了，恭喜新连载开始&HP复活! !
我是有10年以上粉丝经历的OL。
(从CH连载结束开始，有一点空档…^ ^;)

只是，CH这部作品对我来说实在是太过深情了，说实话至今还无法完全接受它的展开…(/ _;)
读了创刊号的时候，真的很失落。至今一想到香的事就会流泪…(笑)

尽管如此，每周二我还是会从早上开始买买买，被老师的魅力深深折服(笑)。
今后也会喜忧参半地阅读，请注意身体加油! !
虽然最喜欢的香死了让人很痛苦，但是23岁就这么沉浸在漫画里的我，难道真的很幸福吗? ?

### [43] まま 2001.07.03 TUE 23:05:47　
	
北条先生の連載が始まって週一の楽しみが復活です！
ＣＨは特に思い入れがある作品で夢中になって連載を追いかけていたころを懐かしく思い出します。
久しぶりに全巻じっくり読み返してみたいと思ってます。
いきなり香ちゃんがいなくなる展開に少々戸惑いつつも新しい作品としてＡＨのこの先の進展を楽しみにもしている複雑なオバさん心をなんとしましょうか！！？

北条老师的连载开始了，每周一的乐趣复活了!
CH特别怀念在有感情的作品中疯狂追连载的时候。
好久没读全卷了，想仔细重读一遍。
突然香酱不在了的展开虽然有点困惑但是作为新的作品也期待着AH今后的进展，复杂的欧巴桑心怎么办!!?


### [42] chikka	2001.07.03 TUE 22:59:10　
	
復活おめでとうございます。この日が来るのを今か今かとずっと首を伸ばして待っていました。これからは毎日来ます。そういうわけでよろしくお願いします。  
「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」のあの衝撃的な始まり方。かなりショックでした。まさか、香さんが死ぬなんて・・・。しかし、読めば読むほど「Ａ・Ｈ」の話の展開にはまってきています。しかし、あの二人の「キスシーン」は・・・。思わず笑ってしまいました。いや～微笑ましいし、二人らしいと思いました。  
香さんの事は気の毒でしたが、冴羽さんと「グラス・ハート」が幸せになってくれればいいと思います。しかし、夢の中で二人が抱き合っているシーンを見て思わず優作フリークの私は薬師丸ひろ子の「探偵物語」をイメージしてしまいました。でも、そうなってほしいとも思います。

恭喜复活。一直伸长脖子等待这一天的到来。我今后每天都来。所以请多多关照。  
「Angel Heart」那令人震惊的开头。我相当震惊。难道，香小姐会死?但是，我越读越沉迷于「Ａ・Ｈ」的故事。但是，那两个人的“吻戏”……。我忍不住笑了。啊~觉得很欣慰，很像两个人的风格。  
虽然香小姐的事很可怜，但是我希望冴羽先生和“Glass Heart”能幸福。但是，当我在梦中看到两人相拥的场景时，不由得联想到了药师丸广子的《侦探物语》。但是，我也希望能变成这样。


### [41] namy	2001.07.03 TUE 22:57:54　
	
ＢＢＳ再開おめでとうございます。約二ヶ月待ち続けて
いました。また先生、他のファンの方の声を聞くことができ
うれしく思います。
私も、もう１０年以上のファンで、今回の展開は、かなり、
ショックでした。昔の２人の姿が描かれるたび、とてもうれ
しい反面、やはり悲しくもなってしまいます。
でも、毎週、待ちきれないほど、Ａ．Ｈ．の次の展開を
期待しております。ずっと応援していきますので、北条
先生、がんばって素敵な話を描き続けてください。 

恭喜BBS重新开放。我等了大约两个月。能再次听到老师和其他粉丝的声音，我感到很高兴。
我也是十多年的粉丝了，这次的发展让我相当震惊。每当描写过去的2人的身姿时，一方面非常高兴，另一方面也会感到悲伤。
但是，每周都迫不及待地期待着A.H.接下来的展开。我会一直支持你的，北条老师，请继续努力描绘精彩的故事。